有冇人知黑警重有幾多Tear Gas存貨?

已經要用過期貨

屌,用左好耐都仲咁多,可能根本以前過期個d從來冇dum過,一路儲存落去

又或者佢地特登揀過期野黎射

成萬粒

無就大陸運落黎

中共無限量供應

可能過期果D 真係中共提供

又話姐根本唔係過期, 而係中共 既豆腐渣催淚彈

Tg要買一定有，

黑狗數目有限